今曰初二，已經同老婆因拜年問題吵大鑊

好唔開心，點解過年都唔俾我開心一兩日？係都要令我咁難受...

實情是這樣，我上年樓市高峰時上車，買了間港島東的窩居，兩百幾呎，開放式套房，已傾注我所有儲蓄，還要月供接近兩萬蚊，已經好辛苦。

今個農曆新年，是我倆口子第一個新年，老婆約了兩班親友上來拜年，我已經同佢講過間屋太細，不便招呼客人，其實上茶樓飲茶見面已可。但老婆不聽，還是照約無誤。。

昨天還可以，她親友還算客氣，雖然有幾位沒有位子坐，但我有心已好難受。。

到今早，她的大學同學，出事了。。

我老婆是港島某名牌大學畢業，她的同學嫁的都是專業人仕，所住的地方都不會是我這類型窩居，問題來了，她們一行八人上來，有大人細路，不夠位子座已經知道，心諗，快點派完利是送客好了，但，有兩位小友說肚餓，老婆就煎了底年糕，一落鑊，全間屋都是油煙味，我心想，今次大鑊了。。

無意中，我看到她其中一個同窗手機whatsapp跟群組訴說，邊有人住咁細既屋，仲要煎塊糕都搞到全屋油煙味。。

我借意話要落樓下買氣水，忍受不住，哭了。。

堅持堅持 幾多錢一茶匙

辛苦你啦 bro

抄鄉土既

冇錢就唔好買港島樓啦

too long no see
離婚唔洗講咁多
男人老狗咪成舊垃圾咁

老實講真係有啲細

兩百幾就算啦

好假

做男人做到咁廢，真係好咩？

又bin c

又回帶

屋企實用600呎都唔好意思叫人上來拜年

屋企2100呎三層村屋，都唔好意思叫人上來拜年

肚餓做咩要係屋企煮，是但俾D 餅乾佢食算啦

嘉頓雜餅

交通唔方便就煩d

樓細咪樓細, 最弊係唔認命

臭閪離婚

吵大鑊嘅位喺邊？

0分重作

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！